口快過腦

我成日個口會快過腦，所以有時會口吃...點補救...

我~~~同~~~你~~~~調~~~~轉
我~~~~腦~~~~快~~~過~~~口

因為份工要同專業界d人打交道，個個講野好有氣勢，如果我成日口吃會好樣衰...同影響工作..點算

可唔可以教下我，我一心急就亂黎...

我都係腦快過口..

諗好先講囉

升級部腦

腦快過口先會口吃
口快過腦 叫腦吃

上緊堂笑出聲😂😂😂😂😂😂😂 小弟受教

知唔知咩叫神經傳遞？
你口快過腦 腦都未傳遞訊息你都可以講到出來
咁仲唔係腦吃
口吃係你個腦傳遞咗訊息比你，你表達咗出黎
但你個腦仲繼續諗到更多更好修正你詞語既訊息做成混淆
未聽過口快過腦
google只見腦快過口
可能你想講未組織好就講出黎
呢啲叫急住講，唔係叫口快過腦

組織力有問題
大多數面對上司，有權力既人會發生
有自信既人通常無呢啲問題
或者基本知識都無
好似 我 鍾意 狗
你識 主詞 動詞 但唔識個受詞
你會變成我鍾意...我鍾意.......
其他主詞 動詞 受詞 既 詞語掌握唔好一樣
即係常識差都會導致你組織力差

甘有冇辦法改善？下個月仲要過美國同個Prof 傾project 超緊張

咩叫口快過腦
岸鳩就岸鳩 認清現實/病症 再去改善

已知道你的存在了。辛苦曬！